[I/A] Defense War 非支那囡囡版Random Dice 3

隻驚根本係囡囡版random dice

一開波最冇腦既組合：單冰/全場冰、嫦娥（合併生1-2 隻）、水滴、冰刀、合走加點果隻紫色，用生2-3 child 既主公

一開波主公技生2-3 隻，不停生，唔好用兩隻嫦娥合，用水滴合走嫦娥一樣會生仔，同樣道理可以apply 係加點果隻，不過嫦娥優先

冰果隻放1 隻就夠，通常留高星，其餘合走

只升級冰刀同冰女

啲仔1 星可以合2 星，2 上3 要睇情況，因為2 隻上3 其實係蝕左一點，最好鋪滿場先合

最強既怪如果跟Random dice應該係金色果隻積木，即係成長骰，有既話必落

生仔cost 達100、200、400、800 就用技生仔，預留3 板空間

公會：lihkg

依家有 1-4會

自請妃大力到協力自己carry自己

sor9冇睇到自己1001

給幾個對抗暗殺隊的隊伍與SOP 轉貼巴哈

用甚麼隊伍是其次 重點是你怎麼對付暗殺隊

1.確認自身場面上的輸出與各單位 沒輸出要不要用進化星(最好是對方狙加速或是進化星)
2.觀察對手可以打幾發狙擊 最怕你打暗殺過度緊張 會錯失很多微操
3.模擬對手狙擊如何合成場面 小柯隊我的作法是
輸出與素材二分法 輸出:小柯 素材:史萊姆王,進化星
口訣:輸出被狙擊合素材 素材被狙擊合輸出,素材
4.穩定場上輸出 開始擴張場面 輸出足夠該不該升一級
5.打王戰力夠嗎 如果打王對手打1.2發狙擊我怎麼處理

有時候被對手表情符號BM也沒關係
我贏暗殺的話
都會請對手兩個拍桌BM 禮尚往來
輸了就算了 也不要因為暗殺而失望或換

學習注意狙擊圖標縮放 習慣狙擊時間
進化星,史萊姆王都可以無損2星
甚至當你複製兔被狙擊 算時機 複製角色可以無損
當子彈快打中 利用角色升星與複製的短暫無敵(合成時間),減少我方場面損失
同時梅琳也可以提供腳色移位來躲狙擊

識玩既暗殺好少
唔洗特登防都得

我指編隊，技巧都始終要識用既

愛上左玩狙

Lm

留返唔合等滿場一次過合勁仆街

打到第7回合 最後3秒先輸

退左2會會長失蹤左
加左lihkg4, 名數字頭

4團仲有無位

新開左個lihkg5 會

呢到有冇人4000-6000冠？

應該大把
利申4000守門員，上完鳩打箱放置play

4000應該唔難
玩一日都2500

但係想知上到4000佢話入聯盟係咩意思？
同埋6000會唔會排唔到人

4000個rank叫聯賽
點輸都唔會跌rank

d人主要勁係邊？

都係差唔多
有啲四千幾分唔係做守門員果啲玩暗殺幾勁
暗殺係成隻game最要技能既comp

暗殺真係好睇運，我依家用蓋古

一開波出主教好大機會贏，唔出就輸

主教玩紫屎好屈，長期賺水 1+2 出2 2 1+3出23 骰

暗殺唔睇運呀，技術comp黎
好多學問
要識計傷害

自推

我指對暗殺果個

暗殺其實睇對面運多d

呢隻game 上咗4000就無乜動力

識玩果啲好撚勁，就住就住咁狙你，岩岩好清怪贏你少少咁贏巴哈有個都玩狙好勁

開左個lihkg5 🤘🏻 需要時可以入🤘🏻

新公會 零課清泉 歡迎加入 申左留名

ok

決定做守門員，專打擊暗殺算

個團咁多人 成日搶唔到捐野

推 歡迎新手老屎忽

ios 成日無廣告睇既. 攪到無乜錢

玩開彩屎既我一直都抽唔到第二隻好灰
點知抽到第二隻毒索性轉玩抗暗殺毒隊
而家打到上5300

$68 兩個包幾吸引

一次性課左無壞

再推 有大量位置 快D入黎互射卡升lv

係咁比人轉卡 不過都係輸

你輸？

佢輸， 幫我洗教主牌

暗殺真係好影響遊戲體驗
間接抹殺左bingo自請妃呢d中後期先勁既隊

其實3千分以上 已經好多識打暗殺
暗殺真係3round內決勝負 再拖就輸

再推 歡迎加入 互射卡

識打還識打
但暗殺搞到後期爆發既隊跟本無得玩

點會冇得玩 咁暗殺就係打前期

抽左隻沙瑪什同妲比 可以點砌或者有冇D網可以睇D組合

你有咩卡先

抽極都抽唔到暗殺
hea玩左幾日，抽到比利特上分上得好穩當d暗殺狗咁撚

金卡得依兩張 其他都係推圖送 用緊常餓 冰佬 冰女 進化星 貞德都夠打 不過睇下有金卡睇下有咩砌到

未有公會既歡迎加入 零課清泉

推爆

狙對面自請妃玩到110

原來過百個獎都冇特別多

推

原來有機會用金幣買傳說

好似7lv起就有 但隻game打錢都好慢

買完立即變窮撚

錢慢慢儲就好

終於4000分
用依5隻

幾時比小丑⼃

問下大家守城 全輔狙 配咩攻擊型最好打?

我加速轉歐王 專克狙 鬥dps都去到wave7 5700 now

買左就差小丑齊卡買唔買好好撚貴

一定買 狂刷錢

零課清泉差十零個就滿人 歡迎加入

快d出小丑比我好撚有用

其實小丑無咩用 扭計骰先係最勁

我覺得小丑幾搭妲妃

小丑係 蓋古特先特別有用

配彩屎都ok

哭能左 揀邊隻好

我就實揀未有

彩屎好野黎

呢隻金屎 不過都有用 彩屎係小珂
我自己就珂狙上四千

嫦娥合體 個技明明得咁低機率 但10次有八次都生到隻嘢出嚟

打錯

冇加速 用毒佬感覺後期清唔切

有冇會收我
目前42xx分

已入主會

零課清泉 繼續收人 仲有十零個位

合走加點果隻紫色

呢隻姐係邊隻

唔係幾明你講咩 紫色應該得
紫屎 合完除2
嫦娥 機率生怪

終於2千分
開始有難度

哦 藍色咭 紫色水滴
咁會唔會落埋 藍色咭 進化星？

會，狂用紫屎會蝕死你

用緊咩先？

成日合完都係變返紫屎

主要睇你用咩組合

得尼的

唔玩毒隊？

2邊都有玩 冰隊同毒隊

玩毒隊打到3000左右 開始好多狙
唔係唔夠打但打佢地好攰
哭啊韓仔

玩珂狙

我都係玩狙 都撞過幾次巴打

千巴又係我冇乜精神個時偷狙我 哭能左

你又知係我

直係邊幾隻

我自己就珂狙雙屎嫦娥
狙有好多款 睇邊款自己順手

直刻連贏3場

唔識玩屎

零課清泉剩少量位置 有買襯手

唔嫌棄既話都可以入小弟個聯盟 「落葉歸根」
少衝杯 暫時都係玩pve多

仲有幾個位 要入既從速
另外想問D一開服就玩既巴打 因為我自己都係玩左唔夠一星期
完左季佢重置 D獎同背包推進係咪都會RESET 可以由0分爬過?

岩岩抽到狼人 可以點玩

多數咁

第2，3隻 沒

唔嫌棄既話都可以入小弟個聯盟 「落葉歸根」
少衝杯 暫時都係玩pve多 仲有大量位

推 有無開服老屎忽答到 完左一季 個背包推進器 同D獎係咪會RESET

老屎忽都未過第一季

我見個PASS寫賽季2 以為已經第2季

之前玩弓箭傳說都係一季季
d獎會reset
背包推進器就唔知

咁其實打左上4千 對下季係咪無影響

棄game la 咁耐都唔出活動 完全冇動力再玩落去

得閒先玩

hea玩等下季

上4000係下季起手都係4000起姐

愈打愈冇力
毒隊又係
狼人隊又係
兩隻覺醒狼人+6 都清得好慢咁

依家GAME 一係等人失手,但人地有扭計就好少會失手,帶減速先有得鬥下

再射我就打多你幾次落去

由開服玩到呢家，仲剩係識用冰人
而家2000杯。。。

35級個傳說箱未開
應該轉用咩隊先可以上到你地 4000+既級別

你開左傳說就多花款玩好多

冰隊都上到2700

4k最低唔會落去架喎🤡

幾時會改進化星同成長骰唔會上到最頂個級

你就想

成日一場幾粒最高階呢D

見到呢d真係

紫屎幫到你

爆左上35層 開箱抽到狙 點玩法？

D人好鍾意用降人速
而家我用降速+降級互相傷害, 睇邊個死先

個pass d錢都打滿曬

有隻未有既金 40k 金幣 買唔買好？

咩卡 你岩唔岩用先，錢好重要

早幾日開始玩，抽到隻傳說
可以點砌

冇嘢好砌 繼續加油

40k 係沙瑪什 好似冇乜岩用咁

萬用wo ,你玩狼人 可以copy

減攻50%既狼人好廢

你用夏娃會消番架麻

原來得架 我一直以為淨係拎黎防boss

呢個陣d人見到即投降

上到4000 10場有8場都係撞純狙team，好無癮

狙team先好打

上到4千
再阻住d 3千9既狙閪上4千好撚爽
想上4千?下季啦

狙係雞係公廁

唔知新一季會唔會重置

Devil pass永久定一季？

d卡高我幾LV

蓋古特可以點組
無其他傳奇

進化星 紫心 嫦娥 梅林

覺唔覺得好難連埋一齊
分散晒就好鬼廢

一開波生仔夠快就得，不過蓋古特太唔穩定，對狙狗又死緊，人地轉你牌又係，唔值得玩

打撚死D狙狗

申左lihkg4
id: Peanuts

一季啦應該..？

一定啦
點會一世唔洗錢

係咪好玩過RD
果面玩到有d悶想轉game

畫面都好大分別

你要抵得住狙擊手嘅壓力
隻野定位係幾破壞遊戲氣氛

如果隻game可以ban角色開局，呢隻真係ban硬
唔係話難打，但冇癮囉

利申：捱過左嘅守門員等下季

依手牌可以點組？

達奴換加速

我自己都係鍾意 冰女，一開波有輸出，冰男長期高輸出，用全場慢有時會miss左 個減速加攻效果

咪即係Random Dice 果粒
之前玩RD 一見就report, 嬴輸都report

冇玩過random dice
果粒係點？

維護到6點冇人講....Dnlm呀

係 ，巴哈比較多

仲諗住3點入game

彈notice叫人玩season3，但係開game就維護🤡🤡🤡

唔維護點重置分數同獎勵

蓋古特對狙真係玩到灰

對狙基本上捱到頭2 turn=贏

我之前用蓋古晒太多時間
下季爬你頭先

game有update
但都要等6點先入到game

蓋古 太講運氣，先唔好講對狙

有時自己黑係上黎 第一局都過唔到，一係就自爆，對紫心星又係死

人地有轉你牌 又係死

所以轉玩毒撚算
蓋古手順嘅可以打到8 turn

100mp喎....避下好過..

傻仔先連射

有時連射會同一格

打狙 要睇下第一隻係咩王 出紫心王 狙就輸鳩緊

加傷害個隻好似幾勁
可以疊

Today is the beginning of the New Season for Destiny Child: Defense War ♪
To welcome the new start of our Masters, 2 new Childs have shown up! ๑•‿•๑
You're curious about them, right?!
Additionally, some functions have been added newly or improved thanks to our Masters' valuable suggestions

Please refer to the below for details!

[Update Details]

▣ The Opening of the New Season for Devil Pass & League
- New Emoticon and Battlefield Skin added
(Obtainable when the requirements are met after purchasing the Devil Pass)
* The Devil Pass purchased during the 2nd season becomes unavailable.

▣ New Childs Added
- The Support Child [Mars♥] has appeared! (Unlocked at Arena 5)
- The Special Child [Blue Heart] has appeared! (Unlocked at Arena 4)

▣ Balance Modifications
- Support Child [Siren] : Upgraded 'Critical Chance Increase'
- Support Child [Mona] : Temporary Attack Speed Buff applied to the allies when the Barrier breaks up
- Support Child [Brownie] : 7-Star Brownie can now fuse with another 7-Star Brownie
* 7-Star Child fusing is only available for Brownie
- Support Child [Zemyna] : Mana acquisition effect added
- Attack Support Child [Mayahuel] : Can Attack by itself now
- Attack Child [Gegute] : Upgraded Damage and Horizontal Bingo Damage Bonus

▣ New Functions and Improvements
1. Child Viewing Mode Added
- A mode in which you can view the adorable Childs in detail has been added!
- Can use it by clicking the Child icon, and then the [View Mode].

2. Benefits for Watching Ads Added
- [Care Package] given at a random chance after 3 or more straight losses
- Quests can be changed up to 10 times a day by watching ads
- New Quests can be renewed by watching ads when all previous quests are accomplished
- The Unlock time for Bags that take less than 90 minutes to unlock can be shortened by watching ads

3. Delegation System of the Clan Representative Modified
- From 1/4, the role of the Representative is delegated according to the rank order when the Representative is offline for 14 days
- If there are more than one members with the same rank, the role is delegated to the member with the highest number of active dates in the Clan

4. Monster HP Balance Modified in High-Level Waves for Co-op (higher than 140)

Meet the newly upgraded Destiny Child: Defense War right now! ↜(｀∀´)Ψ

同路，毒撚打狙真係100%贏

buff蓋古可以再試試

大力左好多

蓋古我都係用黎pve多

咁樣更新搞到隻game好撚忙想棄

輕鬆玩算啦

有咩忙呀

咪一撚樣

啱啱由random dice嗰邊轉過黎玩，連登公會係咪要申請？

lihkg收唔收人？

入咗了

2000分萌新玩開毒佬
手痕轉去玩狙 玩到成pat屎咁

,真 自己玩成日輸

屌打韓仔

新玩
暫時8階係咁輸
用緊喇叭，想轉下隊野又無咩方向

冰隊

玩左幾日 幾好玩
用冰隊 暫時1800

pvp算易贏 就算對手多金都冇咩分別
應該再上先會遇到高手

買左pass 睇下keep到幾耐

格食格，冇邊套特別勁

今次update 多左加速藍屎，彩屎可以挨到去Wave 8 了，打狙狗都82波。
暫時淨係會輸比高lv 蓋古特同轉人牌。
彩屎教歸位啦

藍屎可唔可以代替果隻加速？

同lv情況下，藍屎會比加速好。
因為加速食走位，唔穩定，唔好彩出左5,6隻三星加速既話都唔知整唔整走佢好
但整到三星藍屎唔會蝕底，可以合比彩屎，仲可以空返個位出黎比你繼續合三星彩屎。

食完個加速係永久？

唔轉就係
轉（例如小丑）就會轉走左

Rd 果粒叫暗殺
能力同狙擊一樣

暗殺應該要加個機率比佢啦
或者有得揀ban對手角色
等班暗殺撚圍爐殺飽佢

真

請問得呢d卡 應該點組隊？
0課

彩屎 加速 進化星 嫦娥/屎王 貓女？
利申鳩up

上面0課來講都幾好運

知唔知可唔可幾食兩次

全部同角嘅加速都唔覺有加成

彩屎 嫦娥 屎王 紫屎 進化星
打狙狗 嫦娥增值 屎王保彩屎係must
另外兩隻彈性高比你易合彩屎上去

有金用金
1星紅屎合1星金召 ->2星+1星
1星金召合1星金召 ->2星+1星
1星紫屎合2星金召 ->2星+2星
主要靠而三種去賺星

想問嫦娥+嫦娥生孖仔機會係咪會X2

想問上左4000之後...有咩做

打上去

係點樣拎金卡？而家用隊藍色紫色成日match金唔夠打

上到競技場9商店有機會出500晶傳說箱或者40000幣買傳說卡
打到1500分都會送一張

用冰隊囉左第一張金先

我用緊咁樣
呢隊好d定冰？
如果冰係咪
嫦娥，冰刀，冰女，水滴，加是但一隻輸出？

唔好用主人公，冰隊好d

一隻輸出就夠，用加攻果隻

粒藍屎高lv d就好

狼人7星都係冇咩用

毒隊點整好新手

換加速，唔要最右果隻

點解連登仔好似冇咩人識魔力隊組狙

冇咁過癮掛

呢個好似好抵屌？

買季包就夠

玩咗幾個星期仲係得送果一張傳說

鑽 同 金 有得買 有時

緊係打高d刷錢爽d

課左少少 請教巴打pvp 用毒隊 好似圖咁組？
pve就蓋古特隊 但應該點組好
扭計骰無小丑好似無咩用？

我會用加速囡同成長星
換走金召同屎王
你呢隊打到後段好易清唔切

技能一定唔會用主人公
落加攻/盾都得
睇自己

金召姐係主教？ 我主角用返加攻
毒撚 毒女 加速女 骰仔 歐皇 暫時試下咁先

係，點會唔用主教...

Sor打錯
進化星先啱

點換好
冇copy

史王唔建議放，好撚易卡，黑起上黎 起手全屎王就仆街

屎王真係好廢 課完中屎王以為好勁

又耐又無效率

PVe 有用

屌我仲40000蚊買

合作有用囉 我玩蓋古特
但pvp 真係好易卡 黑起上黎勁多屎王

新入坑，之前有玩開random dice
未睇慣啲角色個樣，1560抽中吉爾泰因可以點玩
有冇tg谷？

最緊要係對暗殺輸9成

入團 都多人傾 lihkg4

依隻係暗殺

對暗殺要勁專心用梅林交換避狙

暗殺死全家

玩到上4000
金得隻暗殺同妲比
想請教下暗殺隊一般點組
但見到呢句之後……

佢一次過射幾下 你轉唔切啦

暗殺 紫屎 進化星 嫦娥 合體加水條女 男人主角
一開波係咁鋪場 搵機會射到對面一隻都冇
頭兩回合你K.O.唔到人 你都可以輸㗎啦

而家蓋古特勁到癲 場場輕鬆r8

Full左

想問係咪而家連登2團同3團好多幽靈團員，發覺好似得1團同4團有打上去咁

似係

2團個會長一個月冇on

2團新團員表示

不過而家隻game公會都只係用黎交換下低rare卡賺經錢，如果出公會戰之類既野先再算

等到佢出公會戰...應該棄晒game

以前玩random dice就係齊曬骰之後好快就冇動力

點解呢隻game成日彈機lag機

一入game就話網絡有問題

我得返兩隻傳說未有...上左4000...已經hea玩

更新完冇on 14日唔係會delegate咩

隻game除左開箱同買係咪冇其他方法拎多啲卡？而家打到rank9都係得6級

同埋無限防禦平民有咩隊推薦？

連登有咩團入？新人

達奴 加速星 進化星 金召 屎王
咁組都幾好玩

無限防禦用跳法力角 然後其他揀哂buff隊友嘅角色有冇得諗
等隊友carry

前題要捱到

如果人地係後期角
前面唔好彩開親都係buff角會gg

今日試過靠隊友用大叔同跳法角打到100
我去到>70已經可有可無
打唔入

呢隊咪即係random dice隊礦山能量隊，嗰邊要兩隻都升到好高lv先勁，比老屎忽用

依家主角10lv
毒撚同蓋古係咪全加攻速，攻擊力
好過暴

夾到個韓仔好開心

見巴哈有人玩加速+藍屎
跳法超快

毒撚+蓋古？？玩乜

打rank上分可以拎卡
競技場越高商店越多格

冰隊同達奴攻速都ok

lihkg4

冇位？

有位now，咩名

MANz

打完個pass 都未中教主

睇唔到廣告有冇辦法
試過重裝，等第2日，用vpn都唔得

用第2部機就得

重開game

呢隊竟然好過第一隊

都有運氣成份嘅

贏輸都唔過4rd, 快靚正

真呀
用蓋打餐死去到7-8 rd
下場第1 rd俾人秒

紫色屎萊姆唔識用
可能我用開粉紅嗰隻
合嚟合去都好低星 其實要點用？

用黎洗骰唔係用黎合上去用

主要配金召用
1星紫+2星金召=2隻2星=賺一星
2星紫+1星金召=1隻1星+1隻2星=洗牌

當你合左星屎同星骰嘅時候就會恨自己點解無帶紫屎
另外配嫦娥教皇呢類都好用唔會卡

依隊轉人卡 太好玩了

去到第幾rd?

係咪除左狼人技能點要加暴擊
其他都係加攻加攻速

達奴都係暴

狙打到上3900分先黎卡

打蓋就 5round
其他4 round 內

其實全部加攻速就得

用蓋打親粉頭 對面都留哂d粉頭唔升
Round 2 round 3 bingo發力對面就好易追唔返
而家蓋同彩屎應該係tier0

隻game 係咪無首抽?
定係打到千幾分送個個傳說箱就係?

可以咁講， 講技術 同 運氣

thanks, 巴打

用緊冰男隊上到2千零分左右
成日去到第4round左右開始唔夠力打d怪
係咪要轉達奴爬分,睇巴哈個推薦仲差隻摩亞先齊

摩亞 可遇不可求,我好似用冰隊上到2700到

慢慢玩,可以課個pass打就輕鬆d,之後就唔洗再貨

屌你老母暗殺狗

新手岩岩加入

休閒會 零課清泉 收人 隨便入

新手想問下依家應該點組

唔要左2果隻，用加速/ 緹x絲

主角用加攻，唔好要主人公

thx

公會招人 隨便入

對面無狙都玩到咁多7星

好基本姐...又狼又主教又骰

第一次諗住分享下
Sor囉

差小丑未有 好想要

隻game double哂啲開箱時間
個連線又差
就黎棄game

成日斷線比佢害死

唔係double咗，係你冇咗背包推進器減半時間

點汁比較好

升進化星，一定用到

再咁lag法真係唔洗玩

但系換走邊隻

最右

lihkg2剩低仲有玩嘅朋友可以轉黎零課清泉

好似唔係好夠力咁

玩冰劍隊上1560開個傳說箱先啦

牙痛巴

Lihkg4既巴打

有冇人刷錢

做咩？

依個陣輕鬆上 6000盃

新手留名

有冇咩公會多活人？

差一隻

Lihkg4 入唔入得？ apply左
徐寒

零課清泉 休閒公會 隨便入

個垃圾server幾時先肯整

加左

真 唔想佢出新卡 整ser好過

Thx Ching

仲有冇位 想入

id?

姆明不是河馬

啱啱禁咗申請

lag撚到
打暗殺合唔到

聽朝有更新 希望fix埋 好煩

更新到幾時

Fb有講update咗咩

叉lung mode opened

主人公15秒cd,狙開始收皮？

幾時整ser呀你老母

改強狼人了
希望有得出下場

估計都過唔到第7wave

要等google個邊更新 等到天黑

攻速升左成倍 merlin又勁左
但始終手太短 清怪快極都有轉手時間

仲未入得？

最慘係遇到粉紅頭髮個隻必死
轉一轉即刻收皮
但起碼pve都可以玩下

粉頭仔剋死太多隊 特別靠粉屎上buff個d
但反而蓋古特而家用紫屎無咁驚粉頭了

狼人好撚屈

有活動,幾得意

有新卡

新卡d女個樣好仁

唔係好影響
改之前都係差唔多咁上下

pve打到30層果個箱係咩黎

隨機出

唔見有獎勵

係咪滿左4個箱

玩3000法個mode都要比狙射死

趁而家新開d 人仲試緊陣 彩屎直落8win

新mode 8 win完冇得再入去玩
其實幾過癮

對邊毒瘤到仆街

狼人改強咗都是咁廢....
Btw, 唔應該只升頭3隻，後面都覺埋好d

我都係試緊粉紅頭 本身唔係呢個陣

個challenge用bingo根本free win

佢寫原本3秒....
咁都冇影響？🤡🤡🤡

你招技會唔會連禁

改到40-50秒可能有影響既

得2個箱打完都係得3個。。

嗰15秒影響梗係大 空窗期大左好多

你係咪講緊右上pass 夠就直接拎 唔洗等時間開

蓋冇骰仔 其他都有 可以點組？

講緊依家pve打到30層右上角有個箱

話冇影響有冇玩過依隻game?
少咗勁多人狙

少左人狙係因為狙真係廢左
但唔係好關主人公事 關紫屎同埋lv9技事

我唔知你幾冠啦 以我6000幾冠既經驗 主人公招技本身就唔會連續禁 要係生怪50 100 200費果陣先禁一次 再加埋鋪場等王一次過狙果d因素禁既速度會更加慢 15cd個影響其實無其他nerf咁大

主教 紫屎 進化星 蓋 複製

係咁連線不佳

好難升得高啲蓋

投降個表情真係好正突登用鑽買

用進化星4級已經夠，蓋最緊要夠穩定，唔係鬥高

彩虹女幾勁 攻速又快又幫對面怪減到60%傷

彩虹好屈

彩虹自己做埋打手？

係 彩虹本身攻速超快 配粉毛加攻

對面狼人都過唔到rd3

但係首先要抽到彩虹先有得傾

抽到妖后可以點玩 唔識用

冇乜用 我都中左隻 得石牆又冇攻

呢隻新角配mp佬 應該可以打好高下

唔該晒

係巴哈見到呢隊 自己試咗 直上4千

#418 有大師 你睇下佢點玩 多數pve support 掛
我未有諗法
Pvp都係鬥快清 要用佢封路同時又要帶打手

少左狙主要係紫屎廢左

搞gag?

依家打D狙明顯射得慢咗，關乜春nerf紫屎事

唔該巴打等我試下佢隊嘢先

無隊友就唔好用啦 刷得仲慢左

狙隊而家連以前最易食嘅bingo隊都恰唔到
仲要紫屎細力左自己連捱到王出都吃力
你自己試下玩就知

以前勁個d狙隊都係留到差唔多王先發力狙

呢個真 勁慢又要等佢行 不了

封路係配擴散，但家冇rd 果隻太陽，得一般卡有 冇人會玩

想抽到彩虹玩下 好似好勁 又有速攻

我見到起牆果隻真係呆撚左，有乜鳩用

依家少卡會覺得冇用

抽到彩虹，可以點配隊

19xx分 開始卡住唔夠打
可以點變

用毒佬 毒女 加速 進化石 嫦娥

都係連敗

輸比咩陣？毒女 場上2/3隻就夠 毒男係重點

打快既就夠打 拖長左唔係太夠力

彩虹好勁
衝緊6000分

之前見到有人咁砌

彩虹係點計輸出？

狙隊依家好易升盃 對蓋 自爆 彩虹都係屌打

冇召喚可以換咩？唔識玩暗殺

暗殺一定要齊 嫦娥 同貝絲 紫屎

太陽同擴散即係咩

打範圍既骰( 場上有4 / 6 果粒骰 就會有濺射效果(依隻GAME未有)

依家好似得射炮果隻打範圍 冇咩用

休閒公會 收人 隨便入

有個500石箱 抽中彩虹

睇片好多都要骰
金卡差骰

用金蛋頂住先

你扔張6900冠既圖人哋仲點死撐

點解咁多人PVE用放炸彈張藍卡 勁咩 好廢喎

抽500石箱中左摩亞，冇其他金卡有咩隊好玩

有摩亞咩都玩得啦

金卡得狙咋，冇copy唔知玩咩好

達奴隊
達奴 加速女 貓女 成長骰 進化星

隻game 唔驚冇打手 反而supporter 先係最緊要

我一路以為達奴係搭爆擊女

藍卡紫卡仲有咩隊介紹

彩虹pvp要幾星先係max呢？佢計60%定200%，係咪除返開就係？

啱啱down 有冇咩攻略
發覺好少鑽石 好少卡用
定係一直打就有資源
隻game好少嘢送

有分排位 同 季pass

一開始用冰隊（冰佬 冰女）穩上分

依家有加攻果隻，好多都可以用

冰女係麗莎？
如果有其他減速勁過麗莎係咪可以換
定用死麗莎

有隻全場減慢可以代替

唔該巴打

結果個新event用返傳統蓋古隊已經好穩
蓋古 紫屎 紅屎 金召 小醜

好無聊 打d連deck都唔齊既新手

我反而有一半場數都打9rank或以上既玩家

成個活動好似鬥齊卡咁

隻彩虹屌佢老母勁撚到

發覺隻過熱機槍幾高輸出

有場對韓仔見我4傳打都未打已經投降

d怪高防到
打唔撚入

又高攻速

而家打親彩虹都要個陣好靚先夠打

用轉轉轉遇到金蛋=贏左一半

商店抽到張摩亞
成4萬蚊先1張

冇就 買啦 最有用依張

打到1500左右kick住 有冇咩建議

升曬D卡佢拎經學多幾point被動技先，被動差1point差好多

原來升卡先有經

彩虹勁到癲穩輸嘅

依家每日只係打pvepvp完全唔敢打

用轉轉卡 加 機槍有得鬥下

你幾分左右 速攻暗殺手快應該可以壓到彩虹
我宜家49XX用緊暗殺 機槍

唔好彩就輸 成日遇到

之前我準備上6千 之後多咗人有彩虹就比佢哋禁住屌打落到5千頭

彩虹張咭做壞左，
平衡好差。

希望下季就改
自己用都覺得好無恥
攻高速高仲要搞鳩人

我本身都唔打pvp 個陣2000分左右就停左
抽到彩虹一口氣爆到宜家49XX 但對到有成長既彩虹/暗殺隊就一路卡上唔到5000

好講彩數遇到咩人 而㗎好多人抽到彩虹都唔敢打上去了 屢戰屢敗

窮J想打上5900拎傳說箱 局住要硬食

越打越心酸差少少拎到又比人打低

終於用狙上7000盃

用狙可屌打彩虹

厲害

有冇隊參考下 我都想上6000

基本暗殺隊

冇金召真係摺一半

呢對會唔會對面捱到，自己第一round就輸?

即刻轉

佢兩隻11lv所以先玩到，唔夠lv唔好試

主要係紫屎要10lv 其他影響不大

多數只玩1 round 你1round 狙到15次左右
對面會爆得快過你

見有暗殺高手 唔用教皇 用copy

試試先 其實都唔係好知有咩好時機搞對面

前期都係 係咁合嫦娥鋪晒場
三連 三連咁狙

街場part到呢隊support好勁
如果我用能量隊肯定打到再遠D

有無彩虹隊參考下

彩虹真係好屈機 我連小丑都冇都feel到
2700直上3700

岩岩玩左幾日 抽到狙同阿頓 目前玩緊阿頓 但想轉玩下狙 pvp/無限都想組一隊 有冇咩隊形可以抄下

狙係不歸路

見到好似好爽

到你慢慢負資產 又打唔死人 就知咩感覺

有冇隊形試試打無限都想抄下

新手有無公會可入

金召 COPY 必要

兩張都冇

全ser 第一

buged

彩虹改廢了

要啦，上季尾搞到得返狙隊夠佢打

今季又變返狙既世界

有冇人玩唔到 連到入game 搵唔到對手

又得了

岩岩先抽到

我都係

而家有阿頓 蓋古特 狼人 起牆果條女
想問下狼人應該點組先好 上次見到狼人好屈 佢單飛到70

狼人 屎王 移位 加速屎/女 copy

無屎王

玩轉轉 應該點砌最好

我都係用機槍 主教 紫心 轉轉 扭計

玩到7lv成日打輸比人，自己亂玩，想問點砌好？
唔課金儲到2046都買唔起傳說包

入左lihkg4未

d人咩隊都加轉轉轉
連狼人隊都要加轉轉轉

即係尼曼？

係，其實用翻傳統隊就安全

我唔係成日玩，會唔會hold住個位

一日on一次

咁都可以
你教我點組好，pvp同 同人合作

狼人對決好爽

LIHKG公會歡迎各位新手老手
好多善長人翁捐卡幫你
大家一齊升level打挑戰互助互惠

新手 打到6階 抽到隻蓋古特係咪要有兔仔先玩到

又唔洗，紫心係重點

宜家係紫心 進化星 嫦娥 最後果張擺左緹絲貝 諗唔到擺咩
成日一星最多二星就卡

點合到咁高星

用史萊姆

我都知 但係好難合到咁高

兩邊狼人高速來回好多法力
同埋有幾下高星屎王加兩星

好似唔多1團巴打喺集中貼出聲

終於出返類似RD既太陽

唔聲唔聲出新角

今次平衡幾好
轉轉轉同狼人都改返弱
坦比有無出場機會

坦比好勁 但唔知點組好

屌佢老母新個張白卡低鳩能架
淨係呢層已經打左5分鐘
由第一層計起碼打左一個鐘
屌佢老母臭閪

屌 打電腦去到68關得3粒珠？之前68輸都有6粒架wor

坦比加點玩暴擊定加傷害？

傷害啦

新手 目前2100盃
請教一下應該用蓋隊定狼人好
目前成日都未有連線/覺醒狼就r1崩盤

用達奴隊先

狼人同蓋for fun算啦
對面有弗雷/轉轉轉已經贏左一半

請教下我個陣達奴點配好

想問新出嗰張暗蛋頭上面嗰粒係咪武肺黎

入lihkg4 copy比你

我係Lihkg啦 尋晚入左

Lihkg4

有冇人加好友解任

#CKBAFF
加好友解任

妲比無屎王無沙瑪什無比利特無摩亞係咪可以摺比先

冇玩一排多左咁多野

岩岩玩返打左一陣，4000分連贏上4300
妲比 紫屎 紫機械人 暗進化 光進化 帶加攻

咁紫屎係比邊隻用
照計唔會禁另外4隻

講錯左冇紫屎，金小丑先岩（沙瑪什）
所以你都係可以摺

妲比好撚好玩

變更主child咩嚟

指定代表
child升lv個頁既左上角
好似係

#CAQMMX
求加好友解2場無限
利申無勁隊

added

金色角色要課金先有？

你指卡定 人仔？

傳說級既CHILD

好似係,不過隻野冇用既

暫時全部都可以免費得到
有時商店會有500石箱開傳說.
送既箱都有機會出.

留意下先
隻GAME出左好耐? 冇咩人玩咁

有冇人幫手加好友打無限
#CKTDAM

#HMRPQ 求好友無限

#HMRQP 自

清哂蓋古特D任 拎到沙瑪什
學你咁組 不過用弗雷 覺得好快組得起十星清怪 搞9人

課啲禮包公會會唔會好似買pass咁全世界都知

唔會

求加好友解任

入lihkg4幫到你

我見full咗

呢隻驚節奏真係快到不得了 玩咗一個星期已經4000盃57張卡

我地清人清好密 再試下

佢更新幾密 算唔錯

無課，傳說同史詩幾隻無，PVP主要用緊呢隊

呢個係無視用，主要用升星妹子躺分，最高都係去到60幾

想問有無咩好既組合我可以用到？

你要乜冇乜
淨係用到狼人
仲要組錯咗

加速屎換 換走加速，黑色蛋換走電人果隻

所以咪問人囉

黑色蛋隨機+-1變child？佢勁咩？

紅星 藍星 梅林 歐王 狼人
技能 暴傷 120 攻速 4點 暴傷

同埋有咁多錢升晒啲child先
每升一級都勁好多
技能點好l勁

無用個d都升？

要 起碼都升9級先 你個帳 一級都差好遠

淨係見到你有依D卡麻咁

我得無色個d無傳說好難有

多數都係用一兩張傳說就夠

越嚟越唔好玩 十個有九個都係玩變鳩人就完

唔係喎，呢排個生態反而覺得平衡左
有女警之後唔洗場場彩虹+變人

神隊友，但最後都上唔到100

對面落加速應該會上到

狼人好難用
用彩虹成日卡住左係98關

最多80好辛苦已經

呢隻勁唔勁

勁啊屌打彩虹

無限第一次上118

咩 隊

成日8lv對人10-12lv
Exp加得好慢

exp 係升卡wo

我用彩虹升到67，對面用妲比升到70

上到5000 場場都星星女 祭師幾時先減弱 隊隊都用佢 太濫啦

祭師係邊隻? 主教果隻?

係

但係一上7級 好易中伏 同埋冇紫屎好易卡

所啲隊隊都擺紫屎
基本上 紫屎 祭師 骰仔 就可以堆到高星

高星 等 後期好弱

即係你得一隻輸出 一隻sup可能 輸出唔會好強

通緊5000杯後 一堆 妲比 同女警 跟骰子 祭師 紫心
一個就3round上50星
1個無限6星

每個版都有唔同勁野既，果時係 暗殺 同達奴 仲有 bingo

今季平衡我覺得好過之前
暗殺 剋 坦比女警
坦比女警 剋 彩虹弗雷
彩虹又剋返暗殺

好過之前一街暗殺

你地用緊咩組上分

有無人有用弗雷呢隻野？
點解佢寫不分敵我，隨機換一隻child
但我啱啱連續對左人地兩次
佢都係換我最勁個隻，一場換三四次
我仲要用狼人隊，一換已經好難頂，連輸兩場嬲撚到...邊撚到隨機呀

之前有得簡人邊粒架

係指定一隻野隨機變成另一隻野

狼人for fun算啦
鬥攻唔夠坦比女警打
遇到弗雷必死
就算落罩，勁少少既都識mon住你
一出覺醒即轉

無弗雷我好少輸，坦比女警要儲到一定數量先夠我打
狼人係無限打唔上去，但係普通pvp都唔差

我屌佢弗雷以為隨機，點知係指定，我屌佢老母

玩狼人不如玩 bingo

其實十場得一兩場係輸都唔出黎，其他隊都會有唔好運既情況

狼人黑起上黎唔覺醒先絕望

課到上13lv

咁我覺得ok wo，同埋我無其他勁過佢既卡用

我以前用毒撚一樣打到第7關